美國係盟友，邊個搞領事館就係Friendly Fire

聽日係會盟，唔係示威
希望各位手足記緊Star Strangled Banner 、願榮光歸香港點樣唱
聽日俾全世界人都知，香港人永遠都係企喺民主自由嘅一方！上個冷戰係咁，未來呢一次冷戰亦都係一樣！